金正恩指導北韓試射新武器 警告南韓好戰者

北韓中央通信社（KCNA）今天說，北韓領導人金正恩昨天指導「新型戰術導向武器」的發射，警告南韓好戰者不要再繼續引進尖端攻擊型武器以及舉行聯合軍事演習。

南韓官員表示，北韓昨天試射兩枚新型短程彈道飛彈，這是自從金正恩與美國總統川普上月同意恢復非核化談判以來的首次飛彈試射。

北韓中央通信社報導，金正恩說：「我們被迫持續研發具有超級威力的武器系統，以消除南韓對我國安全的潛在及直接威脅。

做乜又挑釁人